公司Server連接問題

是咁的, 公司新裝左部電腦, 駁好曬網線之後上到網, 不過入唔到公司server

平時我地係公司上server係就咁係個檔案總管到打 \\10.0.0.17 咁就上到, 其他電腦都係咁, 一買番黎就用到, 不過唔知點解呢部連唔到(下圖)

後黎試用 ftp 黎連, 即係係檔案總管到打 ftp://10.0.0.17/ , 竟然又入到server(下圖), 不過就上得慢好多, 同埋冇得直接開啲file, 要拉落桌面先開到。

想問下有冇方法可以用番 \\10.0.0.17 呢個方法連到?

個collect point 係咪無放權

唔清楚，但係其他電腦都係一買番黎就用到

同入到去既其他電腦換位,,試下

另外login user 有無right 入去先?

舊機係唔係win10

望下自己機ip喺唔喺個network度

未join domain啊

試過，都係連唔到

冇特別set user, 但係其他電腦都冇set但係入到

新舊都係

係router見到

想問點join，求教

俾番間公司人啦

點解唔係揾it部？

300蚊上門整電腦

你又冇domain admin account, 找公司d it狗整啦

睇清楚，FTP 果 D folder 冇名 ...

小心唔知邊度拎部有毒電腦返來公司，之後 Encrypt 曬 server 上d 文件，咁全公司就 GG 了！

唔係SERVER版? 用家版有限連線數量, 多過就CONNECT唔到

SMB問題?

我劃左姐

我有阿，蚊型公司冇it部

求指教

垃圾win10 1709 block 咗smb1.0

要自己開返

跟住instruction 搞掂左，唔該曬